爛蕃茄100%好評丨《哈利波特》童星減肥成功 演《后翼棄兵》觀眾驚嘆唔認得

Harry Melling於《哈利波特》中是哈利的肥表哥達力德思禮，經常欺負哈利，但長大後的他已成功甩脂，今次在《后翼棄兵》中亦有份參演。

anya

成個xmen series我只想佢同deadpool加入MCU

佢哋2個對眼好大對比

達力對眼集中左好好多

佢係幾有magik feel

佢喺西部片做冇手冇腳藝人，最後比Taken大叔掟落河

個樣都唔同埋

達力而家好似多戲過哈利碌柒

達力改變到外型，哈利點執都唔會好過細個果陣

係。果段戲勁撚sad

瘦左之後兜風耳明顯左

成套嘢最震撼係呢個story

對眼真係好奇怪

邊有可能多戲過哈利碌柒...